見到好多回頭是岸感化post

你真係覺得佢地傻、以為佢地真係得毅進？好多有大學畢業，佢地知自己做緊咩。佢地知淋病點睇自己，但係都做狗，點解？
做狗主要係想滿足佢地扭曲嘅暴力慾望，你睇下佢地點追打人就知，打人係興趣而唔係工作。
其次係為左取得狗圈其他狗、藍絲嘅圍爐認同。
用道理去阻止一隻發狂嘅狗咬人係冇用。

冇一個係有良知

當上頭推佢地去前線俾人鬧，佢地只會仇視鬧佢地嘅示威者，而唔係埋怨冷氣房高層，於是清場時候更加暴力。
唔好ff佢地會罷工/請假，因為等於做25仔/蛇王，會俾人欺凌，甚至炒魷魚。之前已經有個女警社交網站話自己示威當日請假，於是俾狗聲討，唔知而家點。